點先可以放低一個人

好難

鬆手

時間

鬆咗

去富士洗樓 擺低家用

唔叫雞

殺咗佢

自己進化

都係個句啦 時間
其實好多時都係自己唔甘心所以放唔低
諗深一層 又有咩好唔甘心 唔係你嘅就唔係

將手放開，以後此情不再